[煩膠]我哋做好應付國家輿論機器未？

不厭其煩重複既都要回下帶
最近：
-吹奏本土恐怖主義
-tvb戰線admin被捕
-明明今日講好爆買黃店，但吹個會令黃店做唔到生意矛盾活動出嚟
-紅媒吹奏今日有炸彈

証明支共好心急，仲想喺輿論方面收我哋皮

我哋準備好應付突發輿論事件未
無論係咪自編自導自演，畫面到底睇落可唔可疑
我哋鬥唔鬥得過支那水軍
仲有說唔說服到外國真心左膠

今日應該唔洗擔心
自膠
拉